Facebook帳號被盜求救

我屋企人本身好少用FB同GMail
跟住佢早幾日俾你係非州嘅地址hack
俾人改埋密碼
之後佢今日先同我講
我幫佢整但係hack嘅嗰條友upload嘅野
拎佢個帳俾人凍結咗
連重設密碼都做唔到
咁應該點做

搵特警幫你

搵cs